「香江3.0生活廣告雜誌」-俄羅斯種花G鳥練膽大法

羅宋湯國偉大嘅列零同志曾經講過：

如果你yell得黎自己覺得未夠gut入大戰區，
可以由區區有野做開始，
得閒為自己嘅社區種下花，養下雀，
幫手處理一下一啲冇公德心嘅岩細胞（剛剛中環有個）。

點解上網會睇到d咁嘅野？😊

千祈唔好咁做😊